RE1~3, FF7, 聖劍3 之後最想咩Game出Remake

沙木1,2 ?
silent hill?
saga frontier?

FF6

dino1 2
zelda 大地 時空之章

Parasite Eve 1 2

Vagrant story

Syphon Filter

xenogears
超時空之鑰

台灣GAME--聖域爭輝
人中之龍3,4,5

Metal gear

square今次翻炒FF7賺到笑, 好大機會keep住做

雖然我最愛超時空之鑰，但要好似ff7re整啲城市咁靚同配合電影級cg只諗到ff8

8相對上remake難度比較低
56有d難搞

Parasite Eve 1

都係要重新做過，有咩難度比較低？

嗰啲中世紀咁嘅古城堡如果真係remake，要整就整到刺客信條咁靚唔知se做唔做到

要整就希望真係remake，上次FF8 Remastered慘不忍睹

Parasite Eve
Silent Hill
零

不過SH同零應該無乜希望, 之前出果個PT 我仲係部PS4度未剷

drag on dragon

Chrono Trigger
Chrono Cross

成吉思汗4

max payne1 2

鬼武者1-3
FF9
Dino Crisis 2

ff4

可惜完全無人提
Legend of Mana
不過Legend of Mana 唔洗重製己經夠晒特別 夠晒靚

Pe1 裸體boss
Pe2 女主角沖涼
細個玩到扯旗

呢隻正，可以2p
多武器多寵

Xenogears都幾想，不過remake到都覺得唔係個回事
FF8啦，用番同一個引擎開發應該唔太麻煩

當年square好多正game
FF, Chrono trigger, Parasite eve, 聖劍傳說, Saga Frontier....

如果FF456出remake 真係屈機，比大家睇下咩叫做真正嘅fantasy

我幾想戰略版出re
玩FF14接觸過
個劇情反轉再反轉幾有趣
（雖然結局已經喺14補完

整到有奧丁領域畫面級數就好

但佢FF15蝕到仆街
會唔會打返個和

陸行鳥大賽車

真三國無雙8 會唔會太過分

所以要出返FF456+8去賺返突
雖然食老本唔係咩好事

Grandia

出新一集算啦

呢隻本身ps4出，仲可以Remake啲乜

Dion Crisis 1 & 2
Regina

FF7 remake埋左個尾先講啦
最怕佢爛尾呀

最想KOEI出返大航海時代

其實如果dq remake整到好似今次ff咁都幾正

PS1 數碼暴龍世界01
PS1 百事超人

46億年物語 ,天地創造 <<< 可能見證生物,文明進化, 感覺好正
皇家騎士團2

武藏傳
final fantasy tactic

dq11咁嘅畫面囉，同ff7啲風格差太遠

百事超人可以點remake,如果跟返本身玩法就變左temple run

砌Golem自爆用

武藏傳
之前武藏傳20週年都有特登提起

metal slug

細個玩完最開頭個石像去到條村就唔識玩

新鬼武者

基本上d出名jrpg ip都係晒se手，佢肯認真整是但搵隻經典remake都好賣

MGS系列啦

屌！正！

真心童年回憶 果陣唁唔識日文 唔識打機 尻玩都好enjoy

FF4

銀英4EX

可返多D劇情/玩法俾佢
細個俾D同學老吹話佢最尾會同可口可樂超人同雪迫超人隻抽

睇怕konami宜家唔敢炒冷飯再出啲咩hd版呃飯食，要出就學se同capcom 咁真係重新做一隻，希望係咁

拜託千其唔好
呢隻2d先有feel
重製一定會變3d

其實點解咁多FF8？

整體黎講，6同X好過8喎
X啱啱HD remaster 完，可唔可以整6先？

利申，個人FF頭5排名：

X - 6 - 7 - 4 - 8

7好歹係第一隻3D，當年真係震撼嘅，但故事性4,6真心正。

X都好，但係remake 又太早（如果搞，唔該順便執下男主角個煩膠性格）

如果remake FF6但又唔係用天野喜孝風格做CG人物
應該會比班老鬼屌到爆
但如果真係跟返天野風，新玩家就會屌到爆或者根本吸引唔到新玩家

DQ玩Q版感覺會好啲

屌完咪又係仆住去買

RPG 格蘭蒂亞 Grandia , 走勇者漫畫路線,
當用SEGA 用來打 FF系列.

武藏傳

連扎2 plus

pokemon全系列

咁不如 Q版賽車

入得呢個post 應該都一把年紀

不如SAGA 完美呈現小林智美風, 果種水彩渲染, 又靚又自然

g gen f
不過應該無可能

Vp1

Ff8-12

靈光守護者

高清蟻穴

好懷念個捉精靈

FF8如果有RE，應該要開放其他女角路線
對做叛軍既太子女真心無興趣

直接出續集都得

炒冷飯炒上腦

當年好好玩
一直都等緊佢再出

想Zelda twilight princess出隻真remake, 似家嗰隻HD Hea撚到
export返張清啲嘅Texture就當係Remake咗

金庸群俠傳

男主角就係因為呢種性格同Yuna互補不足先會有好故事先會紅。

我都係
之後要個個星期買攻略睇先識玩
不過好玩所以值得

BREATH OF FIRE 3

好似冇人提過, 係唔係冇人識

低清都好噁心

鬼武者3

野村既人設商業潛力比較大， 天野我覺得難d吸引到新玩家，你睇下今次ff7有幾多人係因為tifa同aerith而玩依隻game

利申：我都鐘意ff6

果陣有本武藏傳+ff8攻略書，買完當寶咁成日刨

ffx個濕鳩水球真係終極卡關陰影黎

Romancing saga3

比起12個主角，10隻tidus已經算好好

8就免啦，毫無優點

機戰F & F完結編

Persona 2

用而家P5水準重製就正

Remake FF15

Cut 哂d gay 佬

所以如果Chrono trigger remake都會係呢種鳥山明卡通風格

kh1用第一身視角

完全想像唔到超任時代遊戲remake會做成點，做到聖劍傳說3re咁我就唔係好接受了

天野嗰啲插畫嚟啫，ff系列一定行寫實風

左馬介 同 尚連奴

唔係整唔到, 係budgets問題
咁經典唔重本又唔得, 重本又好危險
都幾肯定會賣得差過FF

幻想水滸傳1、2

demon souls

巴打識貨
ps1經典
ps2垃圾

我要求唔高
有得飛戰鬥畫面已經夠

超時空之鑰
FF10

唔好話重制，有6都好呀

Rockman exe 4-6

三國無雙4

趕客idea

都可以好似 ff咁
又回合又卡片啫
畫面再提升

之前用PSV買返嚟玩仍然係覺得好正
啲劇情好鬼馬
Ps2嗰隻見到人設太中二病就冇玩到

佢有隻COM咪玩動作+卡
本身GBA都喺PS2 remake咗一次，冇機會㗎喇

好鍾意Grandia個戰鬥系統

好唔捨得

龍界傳說,但剩係要系統,故事唔該掉左佢

Romancing Saga3
天外魔境zero
龍珠card game RPG

ps2果個完全另一樣野黎玩左十分鐘已經無再玩

其實睇當年銷量
冇理由下隻唔係FF8
不過出晒 FF7 remake都可能2,3年
下隻都有排

Xenosaga 版權在square度應該無問題
rainbow six rogue gear
Rockman X
大航海時代4或者2

勇者鬥狂神有冇人玩過,戰棋

因為8先係大眾回憶
當年show PS2實機運算都係攞舞會嗰一段
全語音，搵人再返唱eyes on me，執返啲場景支線就夠話題

網上日捧夜捧6同9，講真又有幾多人玩過，小眾玩意攞嚟做3A remake大作，到底幾想SE執笠

X remastered 都仲可以賣錢唔急

想要Xenogears多啲，反而xenosaga冇性趣

我覺得聖劍系列最好玩係呢隻
又多元素
養寵捉精靈
整魔法整武器同機械人
重制一定狗衝

另外namco bandai tales of eternia都好想佢重制

假假地都王菲唱

ff8係ps2架拿？太耐唔記得了，只記得ps1 load唔到成部機反轉就load得竹田

真三國無雙2

龍戰士4

四魔貴族bgm要remake

ff8係ps1

龍戰士第4集應該係最顛峰，細個睇呀哥玩都出哂水

係PS1出
但PS2公佈嗰陣，特登重做舞會嗰一part做DEMO，但唔係CG係即時運算

Btw, 今日唔知可以搵咩人頂王菲嘅位

照用番個首都收貨啦

老實講
唔重制都己經算靚
高清番就OK
而家拎番出嚟都唔算太失禮

幾時in game畫面會做到天野喜孝風格, 我真係想試下

死魂曲

如果可以稍微加強番個主線
就真係完美零缺點

浪漫傳說3

佢D OP 同 BGM 都好正

Bio:CV
超時空之鑰
聖劍傳說: Legend of Mana

水球唔難打喎，係浪費時間。
個人覺得捉蝴蝶先最火滾（都好過FF13老虎機）

FFX tidus 英文配音嗰種煩我覺得稍勝。

係，森田成一兩件男主都麻麻

X高過8㗎（希望無記錯），印象中7-X-8咁排。
如果8重製，肯定又係仆去買，但8個系統真心唔好（壓lv衝爆機，魔法抽取谷stat搞到強魔法得個擺字）

出晒FF7R 兩三年。。。。會唔會諗得太好，我估起碼都2025（當22年頭part 2，24年中part 3）

（好希望你鞭到我屍）

6其實銷量低係因為當年個餅無咁大。
但講到故事、人物刻劃上我夠膽話前無古人。
除咗真係太多人（成十幾個）搞到每個角色又有各自background 令到個game拖長少少之外，真係無乜缺點。

9都係好嘢黎，回歸翻fantasy風格，但前有7-8，後有X，搞到佢好似被唯忘咁。

參考返KH3同FF15，有冇機會要等6-8年？

Saga !!!!

死心啦
WINKY死撚佐十世啦

神作

一定係metal gear

FALLOUT 1,2
武藏傳
PE 1
legend of mama
FF8 9 10
SIREN
BIO CV

大部分都係SQUARE GAME .. 以前SQUARE真係神廠 出親都佳作

畫面，關，新元素

ps系列重製仲好，記得唔好搵酒井同木村負責，一個剩係美術合格，一個唔撚識做game

一定要X 而且劇情一定要改
屌佢老味 X-2 敗家 X-2.5小說劇情睇撚到有陰影
屌佢老母

Xenogear 同FF7 同年代, 雖然無FF7 咁出名, 但其實故事,音樂比FF7 神唔知幾多
重製感覺難到飛天, 因為版權係SQUARE 度, 但製作團隊已經係另一間公司
而本來的XENOGEAR 仲要有一隻碟係未完成品, 你唔可以隨便搵個人去REMAKE, 講得重製, 點都要重做DISC 2 內容掛

metal gear
pepsi man
捉馬騮

VP

konami喎

超時空之鑰1同2

咁多人講grandia
但其實啱啱出左grandia 1, 2 HD版

我想要櫻大戰1-4重製

GTA sa

老一輩機迷覺FF6 故事加系統係最好
想玩好耐
快d remake

Pkm 珍鑽

細個玩勁驚

月姬
幾時出呀屌

Power Stone2
捉馬騮系列
百事超人
Shining Soul

有 果陣以為係街霸外傳黎 人物大技幾特別下
佢係格鬥game 但有故事模式講學校生活
最鐘意用游水佬

Xenogear 先係版權係Square 度，
Xenosaga 版權係Namco

上個月先傳緊Sony想扯線同Konami 合作整remake, 攞黎幫PS5省靚個招牌

有好幾集
有集係大富翁

我好鍾意個miss
細個玩個陣見到佢扯左

記得個陣好似贏左先有九郎用

FF8
Xenogears
Dino Crisis

FFT, Vagrant Story

松野泰己fans

FFT 畫面唔差, 其實無咩好重製, 而且PSP 已經重製過一次, 除非你係想佢做新一集

創造球會
不過Mobile版已經賺死佢
睇怕有生之年都唔會再出主機版

ff6 - 爆過4 5 次機...
saga frontier 2....超鐘意Gustave,remake 可以令佢唔駛死就好

有中文就夠

live a live
洛杜羅的秘寶

佢係都繼續搞埋ff7r先啦 一震爛尾就真係汁得

幻想水滸傳2

三國志英傑傳

LF2

poypoy1-2

佢出返起格...有得cut 戰畫....
吾願足矣

assassin's creed 2

講起中文，想人龍見參同維新出返中文版
如果肯出極仲好

Xenogear而家拎番黎睇都係個神作黎

ps1 隻聖劍好好玩

mgs3 而家機能出玩野戰應該好正

但最想re都係武藏傳!!!!

nds re 左3,4 都好好呀

超任 幽遊白書 指令玩法 .

其實幽遊白書。。3do可時出過一隻格鬥都好正

仙水有個手下大絕係 成個貨櫃車撞過去xd

新鬼佬者new drawn

把劍叫血流成河好撚型

火之紋章
電腦戰棋game
細個打左個bad ending

東京巴士案內

鬼武者呢d先係經典之作
dino crisis呢d有咩本錢做remake

Ff8 超時空之鑰

劍勇傳說

九龍魔法陣

siren 1,2
ps2玩到瀨尿

櫻花大戰

8 執番個系統已經好好

你估個個fromsoft 咩
成日會諗去整新野 敢開新ip
demon soul
darksoul(嚴格來講得1 3兩集 第一次傳火 最後一次傳火 完）

bb
隻狼

最難
班聲優老啦

聖劍傳說瑪娜傳奇

我只希望有中文版就夠

鬼斬極文字天海把不動明王之予有遠攻好撚屈

個腦即刻recall左好多畫面

domina鎮首bgm成日係我腦中出現

佢個opening 開場音樂

真係好有波瀾壯闊

好震蕩人心

第三集啱啱出咗重製

伊蘇5 (全伊蘇系列唯一冇remake/remaster)
Persona 2(個支那漢化2013年後再冇下文)
Chrono Trigger
FF5,6,8,9
恐龍危機1,2
Biohazard CV

烏卡波王國 第一代

6個故事真係無得頂，打到世界末日都仲有得打

live a live好鐘意玩功夫果個故事

啱啱先出新一集 點會remake

呢啲game hd化都夠做啦, 邊使remake

都冇可能有當年個聲勢啦

hd成本平好多，remake同整過隻新game無分別，唔係經典大作好易蝕

櫻大戰ps2重製過

田中真弓已經係阿婆級

kojima

天地創造
浪漫傳說 3

Shinning III 3部曲

觀望態度啦, K社而家主力搞手機GAME / 波子機呢D快錢, 已經唔期望佢會有咩大作係家用機出

師兄，識貨，同感

Clock tower
D之食卓
Enemy Zero

無左小島就唔好搞metal gear啦

想還想，但FF6 remake難度仲高...

個個都講RPG/ARPG，我比較想陸行鳥賽車remake

bahamut dragon

點解ff6 remake難度會高?

Bahamut legend? 超任隻龍界傳說？ 好鬼正，有得育成隻龍！ 又可以打二週目！

SLG 另一隻 arc the lad 我都好想佢 remake
其實就咁 remaster 1，2 我都收貨

可用角色多
地圖要整兩份

所以之前d巴打話用octopath traveler形式咁remake法應該最好 果陣psp ff1 2 4 咁嘅畫面我都j出血,但又無整埋ff5 6 電話版果隻又唔靚